問題不是港獨

問題是共產黨害怕港獨勢力最終擊敗共產黨成為中國的管治力量